====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et par le végétal d ' autres proximités  éveillent le regard  :  la mousse et le  feuillage des tilleuls en plans dissociés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

